大家覺得咩con最舒服？

計落戴con都戴左7年有多
感受到自己對眼愈來愈乾

而加用緊air optix
初初用都覺得夠濕潤
但而加都開始易攰眼乾
睇黎月con都唔太掂了

所以想問下大家有冇乜好用day con/兩星期con推介

岡本0.02

True eye

日本啲colour con

博士倫

由開始戴con到而家已經10年
第3年因為試戴2星期con戴到角膜炎所以轉1day
不過因為黑眼圈同懶 所以戴眼鏡多
只係大時大節 會影相先戴返con

舊年開始做野 會化妝所以戴多左con
而家用緊true eye

perfect eye
one day con黎

Oasys真係好舒服

dailies total 1
咁多隻牌子最貴，亦係最舒服

呢隻同trueeye都好貴
有冇平少少既選擇

無聽過
幾錢

True eye for sure

我上網買 95蚊15對
試過戴17個鐘都仲好舒服

呢隻好難除
同呢隻好難分正反

Details?

相模藍色緊貼裝

1 day con皇者一定係Dailies Total 1
冇其他選擇，好過Trueye
戴好耐都唔紅唔吉唔乾
唯一缺點係較貴

呢期帶緊呢堆
由最上講起
Anna Sui 玫瑰花款 好靚 14.0
帶落隻眼好圓 我買左紫色 其實帶上眼都自然幾舒服
黑色盒呢個perfect eyes 老闆娘推介
幾靚同舒服 可以一戰
Freshlook 唔推介
無睇清楚佢得13.8 麻麻地
仲有好撚難除
最後我超級推介Lacelle 14.0
我帶過紫色同藍色 藍色最靚
放大效果一流 又舒服
試過由朝早8點帶到夜晚11點先除都無紅

Biotrue青色盒
感覺唔錯無乜眼乾

戴足全日無難度

呢隻都唔錯
戴緊冷灰
好自然

trueeye感覺如何
如果普通對電腦10個鐘覺得乾唔乾

True eye唔掂呀
對焦一陣都好似乾到想甩咁

你係翻工定出街?
我都有用lacelle 14.0，不過出街先戴
但其實都好貴 拍得住上面total 1隻透明

我見呢隻好似幾平，對電腦個啲ok ma

真係ok
我一日戴超過10個鐘
無乜幾何會眼乾
係搭車恰著醒返先會乾乾地

剩係出街先帶
我印象中好似一對16蚊
一盒好似238 15對

我都用緊
又平

你地買Lacelle 咁貴既

你覺得ok ma
戴左con幾年

我想買黎翻工戴所以唔想太貴
不過lacelle我買200 15對

咁貴
我買一盒$180

我買165一盒
上網買既 之前呢個做優惠

有啲怕上網買會買到假
去開大鋪唔岩都任換安心啲

幾錢？

Con Dom?

98一盒

一盒有30隻係咪？

大鋪即係88既類型？
貴過上網買好多
唔抵屌

依隻幾好

博士倫one day
誇張D講
戴一千隻都冇一隻會唔舒服

反而強生one day成日qc有問題
個別會有D con會帶得唔舒服

one day好過長帶型con好多
長帶型con帶耐D物料一定會變質

依家話有手術比激光矯視更好好多
希望等佢普及時有機會做
激光嬌視只係傷害性手術我唔覺得係好既方法

我有散光，戴透明有咩推介?

嘩頂 165蚊15對
你班人d留言仲要愈留愈平 我屌
你地邊到買架 快d講

係呀
其實我又唔太驚假既 睇落唔似
同埋戴左咁多耐都好舒服冇事

類似但比88黎講平好多

我用過搏士倫月con覺得好吉眼又快乾
自此就無考慮過呢個brand

我都希望快啲有方法無害地整走近視

你係邊個網買

195蚊一個月 30對

Acuvue

透明戴開one day博士倫$105
Colorcon戴日本 con eye coffret 1day $210

我都可以介紹你上網買
不過呢度無pm
我買180一盒30隻

正嘢黎
不過出面好似好難買到

btw 博士倫嗰啲可能真係人夾人
我個人黎講應該唔啱戴

都係用Cooper Vision
不過用月con

戴緊cooper vision不過好易眼乾
以前都唔會咁 但係呢年幾開始戴左8-9個鐘之後隻眼會出紅筋

請問你在邊買？

係 呢到冇pm唔方便
廢事好似賣廣告咁

戴開1 day acuvue moist
近視深又有散光
我都想知買con邊度平

無pm真係有好多唔方便

呢款的確無見過
幾錢戴左幾年con

One Day Acuvue Moist
戴足一日無難度

唔記得幾錢喇sorry
係旺角間理大護眼中心配
都係friend推介先識
自己本身戴左三年左右啦 近排先轉呢隻

都係少戴con但戴開呢隻覺得唔乾幾舒服

(偷圖)
台灣con 見有個youtuber黄小米推介就試
幾自然 我帶左十個鐘都無點出紅筋
但香港無 要搵代理/台灣買 麻煩

散光250左右一盒算唔算平

散光月Con戴左好多年
最後覺得bioinfinity最舒服
之前airoptix都會吉眼

same
我都係2weeks 發炎之後轉one day
而家用緊隻藍色盒唔記得叫咩名既one month con
好慘 散光con 好貴

我有125/150散光但無配
唔知會唔會有影響

戴con隻眼對焦勁辛苦

trueye死忠

同問

用緊博士倫散光2 weeks
好易乾同攰，想轉下
同埋經常戴

係眼鏡鋪配 唔係大牌子
好撚貴不過好舒服下
戴十鳩幾個鐘都唔乾
冇戴有色個啲好耐了

+1 又平

名?

Coopervision clariti daily
冇死錯人

Acuvue moist

一定戴day con
我由年con->月con->2week>day con就冇再轉過
戴咗10年con，真係會愈來愈乾
雖然day con好貴但舒適度一定比其他時限既con好

aggr

我好深散光
得one day acuvue 個散光度數夠

true eye係呢個價位幾高性價比 之前戴過博士輪同moist 除左平之外一無是處

又話咩唔知戴多過幾多年唔可以再戴con 係真定假？
我依家十九歲 已經戴左近七年

我好想知你地係邊度買day con咁平

戴左十年....對眼越黎越乾
以前戴開年con，發炎過一次之後即轉day con

帶緊Freahkon one day
幾好 帶成日都ok

竟然仲未有人講

唔知其它人 我就上網買 200蚊盒true eye 係郵局拎

係咪smartxxxxxxxx?
我都係
不過屋企冇人收要等放假拎郵卡去郵局拎好麻煩
有冇第二間介紹

唔係呀 我買果間好似可以加錢7仔/順豐 唔想做打手 要link telegram我 matt_210

依家帶緊Dailies 係難除小小， 其他垃圾
不過兩盒都成＄600 有冇邊度平啲？

唔岩弧度會好辛苦 由帶個下已經會好暈 同係咁移位

呢隻狐度比較大 唔係人人岩帶

新手搭單問，如果只戴4~5 個鐘，即棄

有無平平地好介紹？

有125度散光唔配散光con ok 嗎？

散光買邊隻好，成日眼乾

之前聽高登仔推介買左 dailies total 1
係幾舒服 不過好難除 每次都以為自己會除唔到
搞到依家唔係好敢戴
可能唔啱我眼形

你地上面講果隻 Dailies aquacomfort plus 會唔會難除㗎

btw 會唔會有人可以接收我d dailies total1
仲有三盒

係會好難除
之前啱啱開始戴個陣 每次都除成個幾鐘 有幾次覺得自己除唔到要入醫院
不過依家戴左4個幾月 一下就除到

Coopervision
有冇人知myday 同 proclear 同 clariti 有咩分別
用開proclear 有啲想試呢兩隻

散光jj表示用緊clariti 但唔算特別好用
想問下你地係點除con
之前用博士倫 厚啲所以好易除
但用clariti成日癡住 成日形住副con會除唔到落嚟
次次除完都眼紅紅咁

點先戴得好con
對con成日反轉痴住隻手
一戴落眼又甩返出黎

試過1day真係翻唔到轉頭
都唔知點解以前係用年con
又要洗又要浸

好似聽人講過，人對眼帶con只可以10年，是咪真？

帶緊晶碩 台灣con 有color 透明都有
透明仲要都好平下 好似一百 15對甘
Color就一百頭 十對 但好舒服 又靚
而家香港都有代購 台灣買會再平啲 去台灣必掃

之前用左一兩年1 day acuvue係可以用12個鐘都唔覺得乾
利申：依家矯左視冇戴幾個月

同問 好彩果陣一下就得 唔好彩試成至少半粒鐘
特別係以為成功點知副con原來跌撚咗落地
搞到趕時間果陣完全唔敢戴
係咪關我眼形問題事？

我眼細好難戴 又驚有眼紋而唔敢大力扯眼皮

我都帶緊呢間！但呢排小去台灣 想問邊到代購方便

台灣con 啲colour con好靚 去台灣一定要掃好多好多

Vote for total 1

帶左8年con 一直帶博士倫daycon
但呢幾個月一直對唔到焦 睇電腦個啲都好攰好乾 max帶到6,7個鐘only 副con好似就甩就甩咁，試過捽一下眼 副con系眼入面裂撚左
之後試下帶2weeks 點知仲衰[black][/black]
後尾醫生話眼角膜炎，對眼好似有層水泡咁既野，紅哂又痕又係咁流眼水
最係去視光師度配反配岩度數眼鏡，同介紹返咩con會舒服d。

利申 以前基本上日日帶con 有輕微散光 但con唔洗帶。

con唔洗配散光
🤘🏻副con好似係台灣野 $135有15對

初初戴開moist之後轉左幾年trueye 依家覺得越黎越唔舒服 QC又差左
如果轉Dailies Total 1感覺同上面兩隻比會差幾遠

有冇咁誇張 我除10分鐘

Dailies total 1 真心好好用呀，之前用dailies aqua plus 勁辛苦 total1真係好舒服

true eye

color con 都係acuvue define
舊閃亮金帶咗好多年
啱啱買咗新出既閃鑽金
成日舒服到唔記得有戴con 或者以為跌咗

散光太深無得戴color con

就係呢副

用慣左呢隻好過晒之前用過果d

百幾度散光戴唔戴到colour con

帶緊oasys 之前moist 覺得乾
不過好貴 one day 上網買245 一盒都幾甘
但帶眼鏡又唔方便

講邊度有得配未

都唔明有咩咁神秘 , 明知無 pm 都唔肯開名

Oasys & dailies total one呢兩款都舒服
博士倫 平 如果淨係戴幾個鐘先會戴

博士倫daily
平 乾 有d難除

acvue moist
平
戴幾個鐘ok, 7-8個鐘開始會乾到頂唔順

acvue trueye
貴d 頂到12粒鐘 戴咁多最舒服係佢

dailies total one
最貴 不過戴全日到夜晚都係乾
可能因為curve比較細，唔夾我對眼
試左1盒即轉返trueye

acvue oasys
我個視光師話係trueye biweekly版
我戴開1 day
諗住抵d
不過試過出街跌con/洗得唔乾淨眼紅晒
粗心大意的人都係戴1 day算

見到oasys同trueye都有1day 邊隻好啲
btw直徑14.2同14.3差別大唔大 用緊moist成日上半日堂就好似就黎跌咁

oasys 1 day新出ga, 仲未試過
個直徑同弧度真係會影響到戴得舒唔舒服
不過去細果d眼鏡鋪佢唔會講得咁詳細

最好第一次去poly幾百蚊驗同配
之後自己上網買 平1/3

上網去邊間買

連續戴左13個鐘都冇事

上網搵 隱型眼鏡 online shop咪有lo
有香港地址可以見面交收果d就肯定唔會走數ga la
收貨果陣check清楚 睇埋有冇過期就冇問題

sofclear平靚正

TruEye
我返工對電腦 由朝戴到晚都無問題

試過博士倫 無論係bio綠盒定最平嘅藍盒都係會乾
可能我唔夾博士倫 但藍盒真係好抵屌
放假出街出幾粒鐘嘅話會戴佢

另外其實我未試過colour con
因為聽聞會乾過無色con 真唔真？
有冇好嘅colour con係戴足成日都唔乾

btw 公司有con嘅staff offer
但要買12盒以上先最平
TruEye $185／box 有冇人想夾？

戴過2 weeks oasys 同one day acvue moist
但依家戴親都3 4個鐘開始唔舒服 連one day 都係咁，好似好焗對眼好似抖唔到氣咁 直頭會有d頭痛，想請問有冇人試過咁既情況 滴眼藥水/人工淚水都幫助不大

我第一次買con
270度，100左右斯光
$540 兩盒acvue moist
正常價？

Oasys

In true eye I trust

到宜家都係無人講邊度配

ACUVUE® OASYS 1-DAY with HydraLuxe
呢隻好唔好用？

甘你老母

帶緊 coopervision 隻 2星期
幾好用

有冇人戴過total 1 同 chariti
有咩分別，都係矽水凝膠物料

Copper vision 矽膠嗰隻

戴咁多款
trueye最好戴

但我樓下眼鏡鋪要245一盒
有冇咩地方平d

你地返工會戴1day定2weeks?
我博開2weeeks但對眼好乾

Condom

Cooper vision biofinty 散光
帶緊月con 平均135一副 同格仔鋪貴小小
但深度數又帶得 有時眼訓得制帶住訓都唔會痛

之前帶j&j同neo透明 一帶完勁痛 訓又痛到紅哂要睇醫生

Cooper Vision Clariti

有散光版配，Total 1, True Eye嗰d都無散光

戴緊copper vision biofinity 散光月con, 不過都feel 到愈來愈乾 上面推介Dailies 但散光個線位又無我份

我知
但係樓下眼鏡鋪做買六送一
計返都差不多
所以唔搞咁多了

有實鋪
有咩事都叫有得追

博士倫lacelle幾好

btw點解前面d人買lacelle咁平
我買180

邊度買one day con平啊

Con既話一定要帶day con
月con帶得耐隻眼會好易攰

想問clariti oneday幾錢同埋邊度買平
宜家用緊acuvue moist散光

clariti one day toric 係啲樓上眼鏡舖買$470 兩盒

帶con都係麻撚煩
以前貪玩買左一打月con
而家放左係到封塵

個次叫朋友隨手係台灣嘅屈臣氏買左幾款既oneday con
勁舒服 上眼效果又靚
不過唔記得左咩牌子

邊有咁易甩
利申戴過去游水

戴緊月con想轉day con
但係又唔想咁貴有咩選擇
另外想問下戴住con嚟恰一陣(可能搭車瞓一陣)會唔會有問題

想買dailies aqua comfort plus ,大家買開咩價位？
隱形眼鏡直銷中心賣緊$105/一盒 有無伏？

仲會好畏光
不過長期有帶淚液係身 乾咪滴幾滴

我本身有700幾度近視 同散光
想問下有冇d適合既con

其實要你自己去試下先知
因為市面上太多，隻隻牌子都唔同
有啲人可能fit個隻牌子，但你就唔fit
我試過幾隻，最後都係揀左acuvue先適合自己
因為自己隻眼太乾

月con邊隻好？，係咪換低少少度數對隻眼好啲？

1day散光只有博士倫

大品牌都有
自己問下

Eg 250用225

Con同眼鏡距離唔到
通常減少少

邊度買抵？

本身想戴dailies
視光師話呢隻係市面上最好

邊有最好，只有賺得你最多錢

我散光深極乾眼
試左好多隻，的確係最好

同求

易戴 = 舒服
買coopervision，個size細啲㗎

點睇airoptix aqua

戴開moist覺得有少少乾
邊隻唔會太貴又冇咁乾

本身用開依隻散光con
但幾粒鐘就乾
而家轉咗acuvue 試咗一日感覺好過clariti
但都係要試多排先

但clariti 易戴啲 acuvue個隻軟到

Trueye

Moist太垃圾

有冇人戴過oasys 1 day
同total 1比邊隻舒服

total 1

我都係用開呢隻
唔係講笑 真係屌打曬所有con
之前貪平試過買百二百三蚊盒
真係含淚用完
之後轉左呢隻 通宵都無問題

利申：試過三四個牌子，呢隻最舒服又平，好似百五六蚊盒

跟巴絲推介買左呢隻，not bad

戴左幾年moist 想轉用 true eye
我眼弧度 一定要戴9.0
除左johnsons 冇咩選擇

最近用緊clariti toric one day 我覺得幾透氣 帶10幾鐘都唔會眼紅 發現有間樓上眼鏡鋪好平